[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[118]Yogg以外, 都是垃囝

樓主又傷害立dee

為左大家好先唔開呀

樓上係雞

你先係

一日有ching0 pad都唔會死

仲有閃光

咁整死佢先

報左驚

強烈要求差佬24小時貼身保護蜻蛉

神說要有pad 就有了pad

不如搵2隻狼狗貼身好過啦

山本做錯左咩 點解要比一囝咬住唔放

揾咗拳子做保鑣

佢出世已經係錯

垃圾game

無聲優正垃圾

他媽他媽

唔好扮cute oj 🖕🏼

落雨未

大雨過你牙

係錦田渣車好似渣船咁

有船

黃雨

想上船捕鯨

收到風有人講我壞話

你以為你邊個呀

隻新mh似hzd多過似mh既

報紙

FMVP KD

岩啊

巨頭內戰

你買邊個

趁pad post內亂，我準備趁機一統天下

唔關我地事 最好兩邊攬炒

ok

55

你岩
唔攬炒 pad都唔會執

得ps4得天下

矮過米8同女人就著雨褸啦屌西
擔遮害人

Civil War

dllm 好撚緊張😔

十卜

準備俾人爆菊

第一個就生擒你

比你

我米五

8/9號準備J番48小時
鐵丁你莊唔莊

搞到我好想挽mh添

搵團購

1件

2件

有咩J

3件

你買o黎做乜

鐵丁

緊係激情對戰48小時

著左個胸大d咁個肚腩睇落咪細d囉

用呢個算

有無人刷超金？88體果個

有

ok用艾比安同你激情格鬥

轉珠未

你企幾耐？
我想打半個鐘以上

OK,不過可能會爆BOX,得返2XX個位

ok咁打到你爆box再算

8683 9809

Real Madrid will swoop for Kylian Mbappe for £132m within 24 hours of Alvaro Morata exit

REAL MADRID reportedly won’t waste any time in their pursuit of Monaco sensation Kylian Mbappe if they manage to offload Manchester United target Alvaro Morata this summer.

By Joel Watson / Published 13th June 2017

舢板充炮艇，空心老官

👌🏻

靠人CARRY好正

爆

有無人企超金？88體果個
6626 9871

有冇鏖魔carry過lv10

仲未出buff左d咩

2961 2580
超金

咁o既寵咁o既技
可以 buff 到 d 咩出o黎

不如出過 set 新o既算啦

其實我覺得pad都係時候砍掉重練

會唔會有人多一個ac畀我玩？

唔好呀
無得刷極三會抖唔到氣

我想佢執下個 UI 同個 box layout

去片

射定一地精等2018

有個rank 5 ac 光埃首抽要唔要

儲埋到時先射

準備同鐵丁屠龍

唔好影響鐵丁啦

做人係咁架啦，不斷咁面對十字路口

都話似hzd多過似mh 有d接受唔到

要

點解唔上淘寶買個幾百石 acc. ?
應該今個 weekend 神 up 啦喎
到時一半抽一半升寵 / 刷野 咪幾好

無卡

等合作先抽啦 mh 妖精條尾之類都勁過宜家d限神🤔

依家有支付寶hk 直接7-11增值

我click入去畀錢 距話要填咩咩支付 就係呢樣？

呢個超搵笨，又重製AOE出4K版

佢會出個barcode比你拎去7-11 遞比佢講入幾多就得

成班淘狗

有冇鏖魔carry我lv10

我平時用開信用卡淘野
所以未用過增值
幫唔到你

支付寶唔係要實名認證先買到虛寶咩?

同d店主講 佢會比條賣實物嘅fake link你買

我上次用支付寶hk買 直接扣入面錢 唔洗實名

都唔夠skyrim犀利 明明唔好玩
Vr都出埋🤔

證明我係冇課過淘寶石嘅清泉

skyrim呢家野又真係好主觀

之前先出左個hd又黎呀

我買ac咋

只係證明到你實名咗

大陸喱先要實名

再爆小心坐洗頭艇

無中國銀行你想實都無得實

無機龍屈殊買呀

有無即食ac可以畀我玩？

去AppStore download 即刻有得玩啦

上網睇刷首抽 又要down嘢先得

2kf買囉

好開心，個幾條魚同我清晒d就過期喇叭信

你之後都要刷野 / download 更新o架啦
想點呀你

其實我兩三年前玩過 好多嘢都唔識

試下買個多石 ACC. 啦
或者再o係度問下其他巴打有冇 d 唔要o既分身俾個你

新人

你好舊咩

舊你少少甘

Manchester United have agreed a deal 'in principle' to sign James Rodriguez, but there could be an issue in completing the deal for the Real Madrid man, according to OK Diario .

As part of the transfer, reports claim that James' marketing supplier Adidas want the Colombian to wear the No.10 shirt currently occupied by Wayne Rooney, whose future at Old Trafford is uncertain.

走啦月巴，係時候打美職啦

抽到前田 玩得？

點解唔買個幾百石ac玩

好麻煩 前田係咪好勁？

垃圾

一般

廢

冇解 lock 技
LINK o黎用下都還可以

凍撚茶水鳩人

扑左

幾十蚊買個幾百石既ACC鳩抽
都唔會麻煩過你單抽重刷起手啦

諗住0課長玩你就去淘寶買左70蚊左右既acc 有幾百石 又可以開box位 玩住先 等神up先用埋d石抽

矛貂蟬咪有用囉，
你估個個有貂蟬咩

俾左70蚊仲算唔算零課

屌你人地拎黎首抽做隊長

係就買盡d，得緣幾百石一時忍唔到+勁伏一次up就玩完

原來講首抽😳

一日冇yoga，一日不玩pad

我個陣買左590石 80人仔既做分身 依家都係0進度

其實我唔想去畀錢 想食免費雞

其實呢度全部都前玩家嚟

很多隊伍遇上某某寵的吸收，
唯一解就只有開解吸招，
而且還不少，
為甚麼這種那麼重要的技能卻都放在合作大獎、裏限定?

On9
搵寵狗g carry過吸傷啦

我搵開屎囝

我記得我上次玩PAD果時巴打都有係POST

我係新手

立dee改到個名無晒霸氣

巴哈有個post送ac 你去做下狗乞下

搞咁耐淘完寶啦🙄

要幫打j 不了

其實DEL GAME最實際

收爆機ac

收ps4實際d

😡

最鍾意同閃光神打j

爆機ac夠買幾多部ps4

爆機ac都唔值錢

又有爆機ac又有錢部ps4

我鐘意幫青令神打J >.<

dllm 有無人carry25

賣爆機ac

'ə'

🤔

⩑'ə'

開咗

⩑

又selfish da

開咗台? 唔見

有讀者報料狗店咁樣樣

😳😳😳

開左新台😱

faigod😱

愈嚟愈多分身😱

皇祖神 勁唔勁？

勁過王祖藍

紅館.txt

不如你真係淘個或者去巴哈乞算啦
我驚你下個禮拜同樣時間都仲問緊

好惡 問下都唔比

姐係點

小人度君子之腹

橙啊，下次都係擺返隻多手指既寵算

姐係廢

而家冇神 UP 就唔好刷首抽啦

巨頭講野係直d
唔好誤會佢oj❓

留名

Van g

寵g

結局就係全公司同事都知發生咩事唯獨上司未知，或者可能已經知左，我唔想去估佢知唔知！總之我今日好難受，個個見到我陰陰嘴笑⋯最熟果兩個同事笑鳩我on鳩，仲屈鳩我請食飯當係保守秘密！好漫長既一日，琴晚成晚望住個po係咁俾人推搞到無覺好訓，依家只係乜都唔想林訓個教，希望各位高抬貴手唔好再推了！ 唔想俾上司知道呢件事，可能公司已經有人報串⋯唉⋯好煩！

今朝臨走前有講過叫我唔好講開房既野，佢返左屋企換衫，我翻公司先。到佢翻到公司已經係lunch time，我出左去食飯，我食完翻黎佢已經出左去見客。等到差唔多收工佢就翻黎，叫我入房。當時我好L驚。但好彩都係同我講公事然後叫我早d收工翻屋企休息。就係咁！無咩特別！應該佢唔知發生咩事！萬幸！

尋晚4點俾D風聲嘈醒,追左幾野POST

怕乜
米已成炊佢咪得

膠味濃郁

無左個杯洗體

go to bathroom la fk u

洗下體點解要用杯

隊碌嘢入杯度
個杯個窄度啱啱好

經驗之談

月經杯牙 唔識就GOOGLE下啦

你生痔瘡？

黎m😑

下體流血😨

jm9

xd

屌佢影埋相

刷一堆銀蛋

有冇ching打十呢啊

咩隊

我用暗埃 你鏖魔

撚抽到咩
不了

比古洛 ez clear

最強戰士

而家d90後

on99咁整好左4光精

咪臭係
我地都唔係用鏖魔打嫁啦

❗

樓下係雞

樓上係冇人屌嘅雞

巨人勁

真絲答你：攰
特別係冇咩互動個時，就冇咩心機含，純上下郁既動作。
但如果個日氣氛好，佢又咁岩冇咩尿味就含得開心啲，最好佢會比小小反應我就會落力啲含。

不過我本來就ok中意含撚，就算攰都係會含，男朋友鐘意就得

吓

唔洗抽
兵長廢到

今日係pad 最黑暗既日子

同死神果期差幾條街

入返黎king未

4色最大倍率

死神世界第一

2個機kill @@

so?

我就問有咩用@@

係唔係而家d year1仔唔知＠＠咩意思

@@

=.=

太耐冇見過人用
梳

真
尤其是hku嗰啲

我9up

$.$

7up

睇唔慣台狗之星用詞牙

.

笑死

而家d first year囝有冇用過msn同icq

應該真係無😭

喔奧

我諗淨係識同人講自己上連登好威乜乜柒柒😂

下年仲可以串班y1 00後

tunag下個月就去做組爸食00後

有人想裝icq可以搵我，200蚊包上門

典會矛

淨上門幾錢

唔去紅燈區

辣殺
筆扶黎做咩

我住港大隔離，帶埋囡囡上嚟開淫賤party無任歡迎呀

佢地話矛ps4同switch就唔上

有冇300呎

巨人原來有BUFF

即買

禾有ns 是咪上得

想當年我係最靚既組媽

On9

50年前？

山本
不如你早d 完咗個巨人合作啦
搞嚟搞去越搞越衰

一滴墨汁滴咗落杯奶度
點攪杯奶都唔會變返白色㗎啦

米卡沙無份
想哭😭

又典呀？
今次冇搞爛 gag 啦

想屌

啲日本仔個個抽一隊光-.-

抽左兩隻咋😑

1隻都無 救命

好彩果2隻雙機械killer唔係火屬姐 唔使追

到時冇唔好係到叫春

有冇人打百2

無優格得唔得

水獵?

ok
你開？

入

食緊港大囡 你問我唔答

22連銀でした🤔
アニ2じゃ不安だなー

23歲女子金融公司秘書上班5日後，應男上司邀請下班後與兩男同事到酒吧飲酒。她指當日自己爛醉如泥，醒來發現遭上司於四季酒店的房內侵犯。案件今於高院續審，辯方於盤問事主時指，事主根本記不起當日的情況，事實是她當時發酒瘋，全裸爬在被告身上，並以胸壓向被告的臉。

事主X承認，當日由她被送上酒店房到首次醒來之間的事情她都沒有記憶。辯方指X其間發酒瘋大吵大鬧，全裸地爬上被告身上，並把胸壓向被告的臉，被告遂問X幹甚麼、認不認得他等問題。X否認有這些行為，稱當時已斷片，認為被告說謊。

辯方續指X吵鬧間，一度有酒店職員上房查問，被告其後掩著X的口勸她不要吵，因為該處是四季酒店。辯方指X沒有被強姦，也沒有叫救命，她不知道發生了何事。X則說記得身體遭摸和親吻，當被告掩著她的口時，「我好驚，有一刻以為我會死」，慶幸能離開酒店求助。她其後乘的士回家，落車時決定報警，司機疑察覺她哭泣，鼓勵她任何事都不能向惡勢力低頭。

被告鄺志榮（30歲）是金融公司負責人，他否認於前年5月16日企圖強姦或非禮事主X。案件明天續審。

out唔out？

我last 可以磨埋先

同埋佢每4turn重力一次=.= 夠血就唔洗回到滿

ok下次會記得

比另外兩個大神carry緊

金猴巴仲要唔要ac 有個百幾rank嘅ac無咩點玩

🤔
要幾多

有冇人企炭 水射繼固傷

繼炮先啱=.=

今日咩屬既炭？

水

開

我換一換位先

得

刷首抽一堆垃圾

有個百幾rank嘅AC你要唔要

Yogg以外, 都是垃囝

都話咗你
冇神 up 刷首抽刷條撚咩

咁係唔係抽齊 10 隻猶格就可以打爆機？

笑

刷下刷下就到神up架啦
練定點刷首抽啫

兩大巨投carry

射射

pad 3大巨投

水時 寵物 仲有邊個?

mc

青閃報

精彩過華山論劍 求觀眾位

青閃報勢

三位一體既真正意思

那天我遇見神了

天主天父聖靈

唔知典解我覺得saching 恥笑緊佢三個

saching有幾時唔係恥笑緊佢三個

多事啦你
你呢個異教徒

再屈我報警❗️

g持

通俗地說，神是獨一的，只有一位神；聖父完全是神，聖子完全是神，聖靈完全是神；聖父不是聖子，聖子不是聖靈，聖靈不是聖父[1]。亞他拿修信經對三一論得到了比較公認的解釋。

耶撚❗️

通俗地說，神是獨一的，只有一位神；蜻蛉完全是神，閃光完全是神，報紙完全是神；蜻蛉不是閃光，閃光不是報紙，報紙不是蜻蛉[1]。亞他拿修紗清對三一論得到了比較公認的解釋。

仲有個註1

利申左先 屋企冇乜錢買艾豚卡
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買豚卡
我黎緊想去學轉珠 買pack石幾百蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手艾豚卡讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁

希望各位巴絲幫幫忙
祝各位抽乜都中

屌

利申左先 屋企冇乜錢買底褲
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買底褲
我黎緊想去學屌閪 買pack底褲百幾蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 百幾蚊可以買到十套 AV 了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手底褲讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁

希望各位巴絲幫幫忙
祝各位屌乜都得

見到非洲寶寶個名出現係花生page 🤔

我都係睇遊戲台個post先知有呢樣野
本身望緊switch d post
見到有花生就入去食下

lin？

大神返工留名

今日個水炭王點組

水射4魚

唔係可以1邊射曬

你射我企

我射你企

咁就俾隻 game 玩咗 1700 日

齊b

頭都要13號

用藍奧頭咪一樣

開未

我13號放頭係方便順住由尾開始逐隻㩒上去

7475 9368
試下

比D SB黎 隻藍奧1LV技

笑撚死咗

1LV技

講出嚟俾人笑

隔o左咁耐都仲未升技
有冇得再戇鳩 d ?

關你撚事咩

又笑

唔刷住 扮工先

我識你老闆，投訴jor

星之卡比

收到投訴，罰左佢去女廁門口罰企同扭耳仔

老闆係我daddy=.=

炭係第幾層？

罰個男o既去企女廁門口咁撚爽 ?
Jer B 快點懲罰我

禾地一齊去買機啦

4

👅

巧

你真係出機 小妹跟你姓

駁唔到

鐵tsz yin

又串我大佬

tszyin0617
過幾日生日？

係

唔係

仲諗住送嘢比你

就係del鳩你

挽留

我特登裝返驚del左佢先

超十卜

愈黎愈登早洩唔抵，佢比方向出律師信要佢砍post就係向惡勢力低頭破壞言論自由。連狗比方向出律師信要佢砍post就係好橙被逼

回家未

成班根本對人唔對事
啲新會然見人屌牙joe咪屌埋一份

去開POST聲討未

5毛

無帶鎖匙無帶車匙無帶份寫好既essay roommate未起身落緊大雨今日最後一堂 有無方法破🤔

我day 1就屌連狗又唔見人跟我屌埋一份

係屋企打PAD

個邊比仇蓄童子軍逼害緊

一陣晏就2點有無人刷錢
由8字頭玩到得6字頭

有冇人打

跟唔到😦😤

岩呀 所以我棄左

禁錯 B有隻係石川

典刷牙

😳😢

點玩都係999999999+

射呀射 射它吧

呢張先啱😂😂
有冇人打 我兩邊隊長都有

2隻隊長都冇
終炎又冇
石川又冇
納茲都冇
可以點代

冇中間呢

冇中間宜家有得升

我1-4
你5

A隊可唔可用隻水著石川代

不過想打一場ONLY

跟唔到a
b用一隻暗印得唔得

咁不如你做B啦

你又話唔使刷

BTW，明明劉宙搞得掂
係都要簡單複雜化

得隻光白狗

劉備就收返埋啦

終於抽曬5隻阿尼

得
再唔係用宙皮都得
反正殺到160萬血就得

😂😂😂😂

咁你出哂兩邊隊長ok?

如果有一日連閃光都用劉宙刷野
你又會唔會叫佢收返埋 ?

同埋我唔係小偷
得錢印

仲提劉備
2017都過左一半啦

我會笑到閃光唔再挽pad

咁而家佢係咪用

會

是但揾隻都代替倒嘅隊長

邊洗個煩牙
b 搞掂最後個層就得嫁啦

其實如果第5關要等1rd等佢根性，咁不如用返劉備

等我繼續用劉備拯救貧苦大眾先

可以

用得劉宙我一定有一邊係冇天降嘅隊長

兩點見

救貧苦大眾就唔應該叫人仲玩pad啦

mc 睇line

講真以前要睇combo跳就話姐
依家好好多啦
而且都係刷十幾場
最多咪差十幾分鐘

好RICH

有時間差o既話
會有 Time-Attacker Attack 你

巨頭1秒鐘幾百萬上落 你承唔承擔得起

咁多人 唔洗做牙

就係做緊先上倒嚟
放工仲邊得閒上嚟

駁唔刀

放工d巨頭忙著刷野😡邊有時間推post

忙住屌女

你忙住做G

放工又要做G 好忙😔

艾倫有冇扑過3粒

全新豬柳芝蛋包，
嚟KFC俾你早餐多個新選擇！
*早上11時前供應
*適用於香港及澳門之肯德基餐廳 (沙田馬場﹑海運大廈﹑香港大球場﹑亞洲國際博覽館及金沙娛樂場分店除外)

屌你老味 根本豬柳強嚟

冇 三笠我女友

痴筋
一模一樣

屌佢老母隻鷹變左航拍機咁用

東方已向LIHKG發出律師信，再發現兩段貼文誹謗，誓揪出幕後黑手

報紙好撚小氣

要執了 返娘家了

佢地日日扑 青令

樓上係雞 係公廁

悶死左

準備聽日決戰未

已經準備好鳥

聽晚禾要同鐵丁一隊

前田照開局算

斬hi死你2個

隻野真係冇用o架 ...
唔好開啦

weekend 有神 up 啦
唔好咁心急啦

等神up先刷啦

玩住先

Sinoalice刷左陣首抽 1出出2把SS

痴線 打場極3撞3隻吸傷盾

3把都鏟左驚啦

撞過4隻

原來玩到

撞過5隻

D女咁索 J都抵

你唔課金o既話
刷隻好o既首抽會幫到你多 d

未撞過

轉轉下好快悶，跟手棄game
9ho為你好

有無艾比安用

蛋龍
跪求光埃隊長
我射
7350 5298

我企一陣~
得唔得

我打2石

ROOM NO. ?

4849 9618

D人仔仲辣殺過fgo 點玩

有 火miru set 賣，300$有興趣pm🙇🏻

方咖

點都唔夠PAD辣殺先

LIHKG 有得 PM 咩

唔該哂
打定 D 俾神 UP 用都好

pmed

見到一堆光限輕取3為一體
我仲用緊水獵轉10c

點跟 轉到10C

PM JOR

Op

原來巨頭o係 LIHKG 連 PM 都可以用到

thanks remind
🙈🙈🙈唔記得左，咁留tg, 轉頭add

有幾多套

青令god掛隻暗零比我入場ok?
fd list冇人掛

成班都仆街嚟
冇人放出嚟
報G 放咗2日就收返埋

BTW
qlmiku
求add

岩岩放返

唔該

暫時有1，星期五去買多2套

想要晒

Added

屌 想搶都比大神掃晒

你唔係有咩

大神真係大撚哂

原來我未add你

悶，今日唯一活動係打隻雷達龍入木宙隊，口欠口牙

青令本身有
仲要同窮撚搶

你夠有

使唔使幫手協？

想要返set都比神搶哂

分身都要有牙

苦等到價錢合理 ching0一句我要買10個 無鳥

你喊乜鳩啫
第一日就見你掛隻火 miru 出嚟啦
仲 link 咗隻阿里巴巴定乜鳩野

係咁撞白馬嬲

有就唔可以再買牙

靜啦港豬

可以
但唔使喊

一仔喊下都唔俾呀
浪費左錢買隻垃圾

要的話到時上黎叫春，不過乜template都冇

喊住黎買又唔得
d老野係要逼人跟佢果套黎行

有愛就得啦！點解要逼害愛！

叫你笑呀屌你老味

Ho ball

你岩
哂左d錢

我想買一版做大神

成班痴線佬

玩番孖車算

我見到最撚痴線嗰個話人地痴線佬

平過課金

成班仲討論PAD真係唔明咩玩法

Yes

你咪又係日日玩

收嗲啦

喂

隻揪

圍抽

圍屌

我都唔係毒男

打百2同三為可以升返晒之前冇升嘅降臨

幾時carry我

港女最多做雞
台妹連錢都唔收 係個d app度話車佢出來食野出遊嗎就食得 架車好少少新車，之後話夜不如去xx休息下，最緊要間摩鐵係間貴小小既，即刻濕曬

利申：食左2件，都係大學生來，d道德觀念仲衰過港女

你係神

你開

港女吊高黎賣姐
G話人G

艾米莉亞
狗也可以

全個re0都係雞

艾米莉亞正囉唔該

左邊o個個咪係我o黎
條片終於出街啦 ?

砌唔切......

你咁撚重口味

7414 0328
入

你想做 a 定 b ?
你幾點場呀 ?

普通女囝
又唔是整容雞咁都重口味

煩膠唔洗理

c組，應該岩岩放工，之前時間冇時間砌

台妹有波港女冇

有矛師兄打水tan

正呀
死神又出漫畫

110 391 479

c 組個時間我開緊飯
幫唔到你

雞嚟
比我都唔屌

都無人比你屌 自以為

你仲會刷幾耐?
我得留60耐

你射? 可以打10場

正牙

無體了

你想停就走，我刷幾耐都ok

你水射繼7777

又有藉口復刻了

立G咁多炮

柒番谷要抽幾多隻

我6隻，唔夠用

我最後都係覺得炮>日番谷

屌你0秒回

有屎仔就有我

Yes 柒番幾可用到5隻

復刻先算啦

你係邊個

(──ﾉД`))

又改名

最憎人改名

有無人刷錢？

暗印碌炮有矛用

你係狗

咪撚玩啦五寶

伍

唔係 請更正你既說話

無咪用住先

到時抽就一車車夜一

連仔個廣告又勁左 Adblock 都block唔到

Mygod

咪臭系

十木赤xxx

My親友你咁樣是不對的

屎雷同垃G改完名未

第三彈合作未死神

改完啦，連狗都唔比改

又binc

死肥仔山本
又話喇叭城 用咩屬隊長就出咩屬
又走數

係呀

睇落成條怨婦咁咬渠文都唔夠
要咬埋其他人

GvG

笑死左XDDD

屎雷bb>？？bb>路西法bb

格蘭bb

得3隻

三倍大佬都話過你地啦
係唔聽

同d耶撚一樣成日將自己個套加係其他人身上

咁多位BB你地好呀

三倍份人....

上次抽左10鳩幾隻日番都係得3隻炮

巨人洗唔洗個兩隻機械殺5星

抽啦問

4柒番 3隻炮

成班都係RICH GUY

（笑）

閃光係RICH KID

前田勁唔勁

抽左5隻口水 到而家都未進

rich到掃哂啲火miru嗰個仲好意思話人rich

推關好慢

唔係第一日升晒，隔幾日之後out jor就唔想挽😑

想問下 女朋友同PAD 你地會簡邊樣

BATH

屌你性別歧視呀？
無得揀男朋友

pad啦 女人周街都係 一隻好挽既app驚唔易搵

好波

因為我幫男朋友問 SORRY

上面已經幫我答咗
我地分手啦G

陳晚先中出完我 中出即飛

得pad 至少都脆辣雞腿堡啊

心囝咁快200rank

有牙輝幫手

仲儲左成pack

邊個on9又食血潛

982

下次食自回

D巨頭惡到呢

係唔係我黎

吸定蜻蛉力量先
蜻蛉力量

刷10號龍嗰隊係點

課定金
搏其中一下吸到神力

神up未

明顯啦

應該d潛太多又唔想賣，就求奇食住先

啊立玩緊雙錢印極1？

想升藍奧 刷邊關?_？

有冇人同我升10號仔

點砌

no

雙機殺

綠巨 女巨 加多甩機殺

齊隊

毀滅世界

青令幾時同我升個隻藍奧

坐時光機牙屎囝

等活動完先好冇
好撚多嘢優先過藍奧

小妹可以升了 有水炭

D隊離地隊ON撚鳩

屌原來我4號藍奧未升技

我呀 屌你老母

同你升4號
放棄青G

有隊無咁離地不過尾關要睇定果3粒珠變色既時間

可唔可以貼下 睇住班巨頭曬隊真係

自己砌過隊啦 乜都要跟人

遲囝...我愛你

人蠢冇計

唔怪得你成日以笑遮醜

刷技😂
我懷疑你地啱啱裝驚

又勾佬
抵你俾閃光飛柒左

我 D 5,6,7,8,9號都未得閒升

有幾多隻係上次追0龍果中

如果可以一鍵hyper就唔使煩啦

用隻差唔多攻既日番繼吊蟬得唔得 得2隻

新玩家留名

3定4隻

今次神up幾時

唔知啊你自己pdc計下

再課10PACK先

救救白貓

6隻G連專
已經頂到盡

蜻蛉力量

白貓我課咗20pack 等下次用晒先

我唔想打丁呀 但公司d女同事好正

白貓20pack🙇 pad又幾千石
青你開金礦！？

冇左d咩係咪

將你每月課金既錢包佢地

臭雞講人話😱

冇圖

佢地人工隨時係我double

跟唔倒

Double唔代表唔要你d錢😂

好撚正

岩啦
溝左佢地食軟飯
再全職實況pad
之後出左名去日本作為港區代表加入ksk間公司
最後達陣同mao做愛

做乜九里虎要繼拖

肥仔係咪覺得自己好風趣😂

孨係咪都要刷? 刷我就計下

斬龍槌要等佢扣10%血

到頭來只係為左同mao做愛

果陣同啊立刷左了

點跟呀

リーダースキル：てま崩壊

多謝蜻蛉

？

要進隻山本挽下😑

你地有無多一個分身可以畀我玩？linlin52lin@gmail.com

原來佢仲有自知之明

都話 weekend 神 up 囉
做咩姐你

都話左淘寶
做咩姐你

d強化好似無乜意思

屌你正呀喂
前排先講完光屬得1隻4sb
咁快就復刻

有就畀無就收嗲啦

操作時間が4秒固定になるが、光の2コンボで攻撃力が3倍、
3コンボ以上で6倍。悪魔タイプのHPと攻撃力が2倍。

平民版yogurt

兵長好似ok喎
81倍+2u+7c覺，仲要2800幾基攻

有刀唔俾呀
咁串🖕🏼

神話可以唔抽

分身就無
正身就有個

我有

神

邊隻

有無安答幫幫手打一場絕龍界？

仙魔

1296倍

想重搭興趣打返15隻木padr龍返黎升技
有無清一齊打

無

冇

沒有

ok
收到

各位, 覺唔覺得遊戲課金係一件好on9嘅事
你用錢買黎更好裝備, 更好道具, 更多遊戲幣
換黎嘅只係虛擬嘅成功同一時嘅滿足感, 自豪感同英雄感
二黎用等級壓制對手, 根本顯示唔出你嘅實力
我本身都係一個幾入迷嘅打機人士, 不過我真係完全唔鍾意課金 , 有錢都唔課
唔課金個遊戲先刺激好玩, 課金好快厭
而且屌打到課金撚時個感覺真係好撚爽皮
有錢嘅話我寧願食多D好西, 去多D地方旅行, 買多D自己鍾意嘅野, 甚至過大海發下達都好, 都唔會課$1落一隻game度

真

買飛機好過

點解又係仙魔

上次開得1日 唔係幾好意思

山本鍾意玩

有個性 我收山

你做咩po我女朋友

😑講左咁耐已經淘完寶玩緊了

本清泉重拾興趣之後5抽券中奶光 多射支持

其實我唔識 未用過淘寶

如果你係靚女我足住你手仔教你又點話
一係你就係弱智文盲 我實教到你識用為止

GOOGLE 下啦 ..
下下食殘廢餐 ?
我地唔係奶媽喎

擺明摟屌

點解新木印會係ss級
唔明

無隻識

冰到有木印

高倍冇天降易控傷 有 3 圍 buff o個 d 野掛

邊度新木印

屌你老母 轉得6c玩乜撚野新木和呀

仆街仲要2個隊友都係

小薯禾自知轉珠廢都唔敢玩冇天降啦

水獵係sss

個網d評價仲廢過白貓d海鮮網

99勁過拉雞 人唔笑

agger

有無人打場5sx龍？拎石

打唔win

有冇人carry我lv9

@閃光

@神

同其他人過左，sor

嬲豬你

同你打埋吧，但我得劉宙隊懶得砌其他

唔洗

劉有毒.jpg

有無人有閃光個隊既a
想打幾場

係咪有人收ac呀喂
買一送二呀

連登只能用水射是常識吧

mememe

撚有咩，用緊機宙

你買定賣呀

儲緊錢買ps4 佢邊有錢收

好想一部ps4車落鐵丁塊面度

放acc 買一送二

買

送三

你果個就自己收埋啦

回歸‼️

鐵丁！

lv呢d打丁就有用

仲有好多寵物奧

機械石川咁出係咪正式掃劉備落垃圾桶了？

覺操上位了

火柒番

為左鐵丁
連3c會長都破例貼pad圖

鐵丁係狗

鐵丁邊敢挽pad 呀

好感動
順手送埋ps4得唔得

鐵丁邊敢挽ps4 呀

可片是咪又要升10隻

火日番 要升4隻

咁多炭king 是但啦

應該難打到仆街

打4隻就收工
全喇叭升

你都無玩啦 是但啦

光印好用D定隻綠巨人好用D

解lock大花火

咩垃圾隊仲用盾？

大花火 唔洗自殘 推1TURN 冇不過冇SX 如果2個火加變SX同1個火橫就好了

未進個隻

山本x鳩里虎大流行

去搵下個048先

茶度可以繼

關你撚事呀

歡迎鐵丁

短關唔洗食咁多killer

有得幾就勁

茶渡一招技打2層 win

洗眼

遲囝 雖然禾愛你 但唔代表我容忍到你下下jer住曬牙下

各升一隻冇壞
但係應該仲難過機雅

咁癲

佢個主動同覺醒已經俾得好豪了⋯
呢個組合如果隊長技再修一下擺6星限/合作大獎都唔失禮

覺醒姐 主動不嬲都係本身招技加1TURN 只係佢唔洗自殘

咁撚勁既

但佢唔愛你

機械系列 做樣都會勁少少既

我無差別追擊

機雅邊到難打

邊隻做火隊長

好撚難

九里x山本囉

坐等周回隊

重拾RADAR興趣 終於有野升

會唔會又升30幾下

今次要幾多十隻金留人

番左係mp shop隨時拎

希望16下算

8713 7643
有無廢劉打5sx

Bb...

g

臭G

炮友網啲人好垃圾

呢度都係差唔多 成日比寵物G伏

屌你老母無你老母差別牙

寵寵寵
奧奧奧

有無清課定金養鐵川

鐵丁課我課

出咗機械石川 有冇人幫鐵丁裝驚

你送部ps4咪佢 等佢放低部電話 我先幫佢裝到

下部IPHONE開始 都係預置左pad

等睇鐵丁走數

有無C組D組清刷5sx龍

鐵丁已經準備好

招B
火狗女可以轉其他4sb 之後石川同終炎繼哂2500攻以上嘅野

打星龍唔洗一個鐘已經打夠數升奧

仲有?

F5完經已入唔到場

你等我一陣

有無姊妹企水炭

入得

而家入fgo抽奶媽，中到即刻裝game

自私打

你咁多隻

鳩up多過呼吸

機械石川

想問冷子死左去邊

唔該閃光

幫手打多3場得唔得

中咗你仲驚

巨投都求人

石頭清哂倉
星期五先入石

好似晚晚都見佢開房挽

7仔好似又有itune card 優惠

邊到

維記

巨頭又課

極限の闘技場
双極の女神1 1234 5678 打撚左3場 劉 輸鳩曬 成班on9仔 屌 剛剛

多事

咁樣？

又當水屬死

水屬有勁全版未

重拾成功

有日番谷

我左右手協 search 房見佢打素材好似

比我抽未

垃圾鳩白 又養G

得你無

課咗

仲有屎雷

次次話有野矛果陣都拉埋禾落去

大神都矛既野
小薯禾矛都好正常呀

小薯都有...

嚇我唔到既